姚基金慈善賽2018

2018:

2017:

係香港搞就請垃圾球員，又JR又有D league 球員
係祖國搞就請全明星級球員，又kevin love又Tatum又狀元

真係DLLM 姚明

賺多啲麻

舊年單野笑能到 成班用左成皮野買握手位

當我地香港同胞係水魚